惠康發現到過期貨 係咪可以話比經理知

問左經理發現有過期貨係咪有獎賞 先話佢知件貨係邊

佢有冇報警告你勒索?